陳秋實週四9月17日將釋放

消息來源內地國保

連登仔：鬼嚟，共產黨放佢出嚟分化香港人

一齊google畀零分比香島中學 等啲家長揀嘅時候會考慮清楚

之前我地過百留言一一被delete，估計被google評為無效，請繼續追擊

香島中學

天水圍香島中學

將軍澳香島中學
Z3

留言:
事件一
校方帶頭將政治帶入校園，一名教師懷疑在音樂考試時未有禁止學生演奏「不恰當歌曲」而不獲續約。

事件二
香島中學正校關注組指，9月7日一名中四學生突然被校長及訓導主任召回學校會面，校方指該名同學在網上溝通軟件Microsoft Team的簡介上填寫了抗爭口號，因而作出處分，包括立即停學一個星期，並向教育局通報。校方向該名學生表示，若然希望保留學位則需要記兩個大過，及警告再有發現參與社會運動，將會立即開除學籍。

關注組成員又提到，校方曾多次警告該名學生不要參與社會活動，否則後果自負等；又指校方「敕令停課」的處分嚴重，形容是關注組成立後至今最嚴重的處分，指校方從未有處分關注組的成員或對抗校方的同學，故對校方處分「平平無奇」的學生感到詫異。

見到啲人聽隻支那豬講嘢真係好笑

放完出嚟一定變得好愛國

放出嚟仲識唔識拍片

坐完變真大外宣

被喂食完懵仔丸了

中左武肺都唔死得
條友真係大命

係就好，最緊要人無事

似係，總之滅到聲先會放返出黎

釋放?
之前都無消息佢俾人捉鳩左

方斌呢?

睇怕真係變咗大外孫

你知唔知武肺死亡率幾高？

咁佢死唔去又變成中國大外宣了

如果死左, 你連上支香拜下佢都唔會

中國人, 包括香港人真係唔抵幫架

真
其實亞洲人基因,棒打出頭鳥

唔係亞洲人, 係中國人

要求聖人, 要求完美, 做錯少少, 或唔做夠, 就瘋狂攻擊, 傷害

陳秋實只係去左一次醫院, 話見唔到有人死, 就比香港呢群人屌到今日. 成日笑人地支那人, 但又唔發現自己一樣賤格.

中共迫害異議人士係好講究策略，唔會今日一個人消失，次日就對佢酷刑虐待，第三日呢個消息就傳到外界，引起成個社會嘅強烈反彈。佢會根據你嘅聲量，實時關注嘅熱度，再根據你同當局妥協嘅程度，嚟調整佢嘅策略，呢個周期可以被拉到好長時間。

失蹤7個月

無公安國保認過捉左佢
你話9月17釋放 消息來源內地國保 有無link

一年都冇，佢可以還神